全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

聽晚係人權法案集氣晚會, 無理由兩手fing fing入去
大家一人拎一支美國旗

Tomorrow night we will have rally supporting the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, sure we want to show the world how badly we'd like to see the bill passed. Let's have a US flag each on our hands so that we can show you, sir, this way.

物資 - You Need:
1) Printer - Printer
2) 即棄筷子 - Disposable chopstick (or any stick)
3) 膠紙 - Some tape

步驟:
1. Print 正/反美國旗 可以係到搵
Get the template here:

2: 剪出美國旗 並係空白位貼好
Cut along the edge and tape the flag

3. 插入筷子 固定邊位
Put the stick in place and fix the flag by its pole

4. 大功告成
Sir! This Way!

1014 19:00 遮打花園 不見不散

P牌推唔到

推 每人一枝

Push

仲有國歌！

push

聽日每人一支好唔好
Let's have a flag each all of us!!!

Whose broad stripes and bright stars, thro' the perilous fight

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming

PUSH 大家最緊要記得拎返走啊

推

SURE!

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

會唔會奏同唱美國國歌